其實係咪以後簽名發反對通知書既黑警都會被制裁？

直接老豆搵仔LIST交比美國